今個星期我日日都返左工.

唔好負皮上一頁住 真人真事
朋友係某大公司返工
初頭2日公司有人屌，但係星期三開始公司公布全幢大樓
收4點半又唔洗ot 個個歡天喜地
平時日日都要ot到7，8點 依家有得早走去支援

因為其他公司無咩人返工，搞到返左工無野做 晚晚出面留到2，3點散返屋企沖個涼再返公司訓覺

多謝你地 不割

10

9

失民意只會係連登存在

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

87

同意